塊面一邊大一邊細

仲要有高低眼 可以點？

整容

打hifu/botox

還原靚靚拳

影上嚟睇過

除非極嚴重,唔係人眼睇唔出
之前有fd呻大細面我完全唔覺佢係,同佢講我右邊面好大佢又話你邊有,但我用相機影正一正面就會睇到好明顯

係咪有托面習慣,我由有記憶起就成日只托一邊,主再係寫字,用電腦時空左另一隻手就拎黎托個邊
e起牙會睇到上面門牙條中間線係同下面唔對

可能係因為訓覺嘅習慣

我都係

睇下條腰啦，可能移位